陳秋實5年前個髮型。。。好撚伏

依家個樣型好多

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

加上瘦攪到好老

留鬚好型

其實佢真係幾型

有咁嘅內涵仲洗鬼睇樣咩

而家有樣有名氣有正義感
要咩女都得啦

好似之前有女朋友，後來病死左，之後一直無再搵女